【滯留秘魯】政府包機接65港人撤離 兼載6大馬人5英國人

今次離開秘魯的專機，主要為香港居民而安排，並在善用資源和互助互惠的原則下，接受了其他政府提出協助的要求，讓他們的居民使用多出的座位。政府發言人指，將有4名馬來西亞居民乘搭從庫斯科到利馬的專機；而從利馬到倫敦的專機，則會有6名馬來西亞居民和5名英國居民乘搭，這些人將自行安排抵達倫敦後的行程，他們同樣是自行支令機票費用。

收費方面，乘搭專機由利馬經倫敦，再轉乘一般航班回港的費用約3萬港元；乘搭專機由庫斯科前往利馬的費用約5,600港元。其他外國居民乘搭專機需支付相同的費用。至於仍在秘魯的港人當中，至少4名港人須留在當地接受檢疫及病毒測試。政府發言人指，特區政府會繼續與公署及中國駐秘魯大使館跟進。

政府又有得吹了

英國居民，可能係香港人

分明係，吹到咁大，林鄭老公同兩個仔都係英國居民啦

夠有英國人住翠雅山房啦
佢姓周

檢討下啦你班麻撚煩旅客，咁撚高危仲承去旅行，DLLM 仲要唔用BNO

點解唔撘英國包機

應該係遲咗搭唔到
要過多排先再有英國包機
佢地唔想等咪直接比3皮

譚文豪表示，港府包機收費約3萬元，比早前透過英國乘坐包機的持有BNO港人收費250英鎊（約2千多港元）貴很多。他又透露，得知秘魯當地的馬來西亞大使館亦有意與港府協商，讓國民乘坐港府安排的包機一同離開，他估計一旦成事，或可由馬來西亞方面分擔包機費用。

馬拉做咩唔自己包機

上一化拎左BC又響香港住既仆街, 呢D多數支持政府
可能連英文都唔識多隻, 點會番英國

轉機咪得，之前bno嗰個都係

班垃圾淆底啦肯定, 盲字都唔識多隻

6個人包一架機

英領講左佢第二水包機冇咁快有
趕時間走又俾得起錢嘅可以搭港共包機走

點會得6個！

嗰6個大馬人, 5個英國人. 會唔會係共碟

咁又誇張左！

抄台灣

馬拉英國佬唔返香港都收3萬

今日返到

3萬只係包去倫敦，香港人都係

下，咁咪起碼四萬

三萬係包到香港
不過得一個價
倫敦落機都照收三萬

睇錯sorry

點解